笑撚死北角有白車 入邊有幾個班示威者嘅狗

係呀話緊你呀 仲望
繼續係車禁電話啦傻閪
同我推上去比班狗見到

影佢地上嚟

狗扮人？

廢事塞住條路
趕住入去
有冇巴打可以幫我影相

推

喺北角新都城百貨前啲
幾架警車係架白車後邊
當人智障？

驚北角有人搞野掛。對佢地有信心啲。笑

有幾班?

幾架白色車 入邊有班人扮示威者
打錯咗自膠

好心見到即刻影低PO上黎喇

白色私家車?